有冇人打過溶脂針

事關覺得自己塊臉好肥
網上見啲人打完效果又幾好
但又唔見香港有呢啲做 啲資料又唔多
ig 見到嗰啲又好似伏伏地
有冇人做過呢啲可以分享下

打過一次輪廓針 無用

唔係掛

你要分清係肉定muscle黎
包包面 圓面打溶脂會有驚喜
打第一枝 過兩星期慢慢見到效果
但一枝定唔到個形同效果未係最好

建議你搵返間有信譽既打
利申 ： 圓臉吉左四針 俾你參考下

係baby fat 跟左好多年
係咪打完開頭會腫腫地?
絲打喺邊間打

我打隻無腫
你留底Tg我俾d相你睇都得

我好似hi 錯掣唔知點㩒返你出黎

你應該收埋左我 睇下最頂有無

本身想 del 我句野點知㩒走埋你

解左

解左 ,send 唔 send 到野?

我msg左你

都係收唔到

禁link搵我

打過 冇撚用 好撚後悔